# Описание задачи в формате MarkDown
## Первая задача | № 12
### Условие
Напишите две функции. Первая функция заполняет массив случайными
значениями, вторая функция выводит массив на экран.
### Язык программирования
**Python**

## Вторая задача | № 10
### Условие
Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по
успеваемости одного из предмета в зачетке.
### Язык программирования
**Python**